一人一個成功既廣告

我先 ：食花生一定會稔起
少少咸 扑扑脆 任何時候都要佢

燈燈燈 燈燈燈 燈燈燈燈燈燈

「如果太多韓馬利，朱茵一定無碇企。」

CTI...殺價！

憨~~Can't Give You GATSBY, GATSBY, GATSBY

8177 7778

借錢梗要還

卡士蘭 任達華

唔洗用劍既

先施瘋狂大減價

一個成功廣告到底係 多人記得 定 令人真係會買個樣野
有無廣告做到1做唔到2

218 5個零 Call我啊

2110

美源髮彩

澳門首家⋯⋯

海外雇傭中心

會計妹

以前既nike球星廣告

全國最大的美女裸聊接待中心上線啦

電話線
牛頭馬面

平到你驚！！！！

鐵達時

Hotel? Trivago

美聯髮彩 冇得彈

𠽌𠽌雪 𠽌𠽌雪

廣告達人
會計妹

元朗自設既大工場 先曬原味靠曬過太陽...

美聯髮彩應該無人買？

葉謝鄧律師行

呢個post好嘈

街街街街街

你今日飲左未呀

gatsby

肥仔開倉 100蚊兩件 100蚊三件

會計妹，夠柒出位

因為愛很美

泰國廣告

黎明和記電訊個系列

再峰利既刀都有生銹既一日

尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖尖

零二年七月九日

識貨之人~

成日開黎睇

而家都還可以嘅

伴你成長時興隆 美食盡在不言中

其實將同一個廣告播返三五七年
就一定多人記得

dadada dadada dadada Dada da dadadada
媽咪麵藍毛毛演唱會又嚟啦

Milo Milo

用愛膚堅啦

鐵達時系列